林鄭 ＆ 香港警察 想香港玉石俱焚

林鄭 ＆ 香港警察行為模式係一樣

林鄭：次次有大型示威之前都開記者會激嬲人谷多啲人去

警察：次次大型示威就完結散水就出嚟辣興示威者，搏升溫

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生